bu 2+2交接學士果個課程真定假？

有無真係咁荀？
33222就有得報副學士保埋個學士學位？
唔該

自資黎，非ugc

top-up D垃圾野雞都信

感謝巴打

個學士應該都係自資嗰啲垃圾啦
讀asso一定hkcc/cccu

CIE NOT BU

BTW CIE好似出bu名?
但上面list d學士課程 識唔晒
但識個兩三個 好似都係石門上堂 not九龍塘

張沙紙會係出BU名嘅，但個programme名會唔同。例如工商管理喺浸大叫BBA，但top-up會叫bachelor of commerce。但好似唔係好多人知。